# ##发布照片儿
# ##关注某博客
# 一些数据验证
# 回应博文
# 喜欢/转载博文
# 编辑/删除博文
# 浏览发现
# ##博客分类
# 私信
# 个人设置
# 博客设置

#1. 推荐/分类页面 没有ID参数的时候默认使用第一个分类
#2. 未登录内页 搜索框（搜索已有 加表单内容）
#3. 文章列表标签链接+到搜索标签链接
4. 浏览页面（文章墙）
#5. 保存标签的时候会保存之前的标签 BUG
#6. 删除文章
7. 编辑文章
8. 创建新博客